平安夜活動

又曬左個ac

死撚晒啦

冇人講

又送頭

今晚邊個扑野就係對唔住手足

唔係得返四個地點咩

出嚟呀

引狗重防，唔好去

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

#243 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區